其實Brian Cha 可唔可以取代燦神問答大會？

決定前聽一聽

喂Brian

好多朋友問我

喂 Brian

ask brain

邊有可能呀？

只需要一部電話, 一個掣

2年前負債400萬

呢句百搭

佢講教人做生意條片存唔存在？有冇人睇過
定係佢鳩噏